咩係 「清侵磨教叉燒包」

如題

老鼠唔食豆沙包?

咩係「see see sorry 丙boom猜」

何。。。媽食屎

丙boom 死啦死啦 丙boom猜

ching

何貓食絲

清真回教叉燒包

有何有v有自解

當奴侵整叉燒包

邊個魔術師姓何

何仔點解？何點解又唔捉得

何一何二孖三孖四點到你唔憤氣

皇帝唔食香口膠

老細唔食灌湯餃

啲回憶

乜撚

何～貓食屎！

自解好狗

包揼呀
屌你老母出剪

肥婆偷偷地食肉

樓上又有人出嚟柒

清侵=搥 磨教=剪 叉包=包

真係依家先知

清=Ching
侵=Donald Trump

點睇叉燒包都似係揼啦

何仔係個人黎，個故事
就好似london bitch is falling down咁
最尾點解會有個my fair lady

其實應該係程尋、磨較、叉燒包
Ｄ人讀讀下就讀成清侵、磨教、叉燒包囉...

石頭、剪刀、布－－在唔同地方有唔同既簡稱，例如：在香港會稱之為：「猜程尋」。而包剪DUP，又有其意思：
猜－－有猜測, 揣測既意思
程－－有估前面要點行既意思
尋－－有尋找既意思

自解邊撚個發明

埋周

唔識v

點解何又要雙手交叉掂肩

乜野係清侵 求賜教

小明快過火車

句野得剪同揼
磨教即係磨教剪，清侵係磨教剪時候發出既聲音
清侵磨教=剪
叉燒包=揼

係一個預言，ching trump more 膠

以前玩捉天光玩到天黑都唔會厭

上捉上，下捉下
有隔牆

....

槍解無限何先最撚狗

槍解都係

thanks for sharing!!!

Ching Trump 磨教叉燒包

張無忌

有你有我有情有v有解有自

有冇人細個成日喺新都會公園玩捉？

無限槍解 上捉上下捉下 =欺凌

紅外線解

果陣唔明d 同學點解自解都會比人捉到

大俠愛吃漢堡包

玩開有何無v無自解 最正 真係鬥快唔係鬥狗

何v手解冇碰解冇自解冇槍解
上捉上下捉下
有隔牆冇穿針
滑梯當平地
House死做十次

咩叫清侵揼

唔係呯boom Charlie Charlie 呯boom猜咩

明明係清真

呢個好笑

原do係一個咁嚴重既歧視黎

Ching Trump 磨鳩 差燒包

以前係唔夠100尺嘅睡房玩耍盲雞 幾個細路係上下格床擒嚟擒去好撚好玩

巴打們好有創意

有自解真係唔撚使玩
有d撚屌仲要v當何咁用，屌佢老母明明講撚到明一人一次，但總有d唔熟friend搭friend既賴皮狗喺度扮傻

留名

我個區細個玩 唔知點解會變左
何媽術師 成個區都係咁叫
大個先知原來係何魔術師

槍解 碰解 諗出來既人 一定跑得好撚慢

何～貓食屎（魔術師）
OUTV get out U

呢個真係r撚晒頭

相傳源於呢首歌

清浸lu 清浸lu～ 清浸lu有屎瀨～
唸完咒語就會搓咗個叉燒包出嚟

漏咗007 入子彈

上捉上下捉下有隔牆冇穿針有何有V冇自解

究竟咩叫V

做乜鳩

曰落西山乜野色

我記得係 丙boom 好驚呀 丙boom猜

唔係007上天堂咩

左一拳，右一拳，我哋大家收一拳

我係Charlie Charlie
我仲玩過一個版本係see see baby
輸就扮喊 贏就舉v字

同問，已經唔記得左

夠多人玩幫捉先正
有冇人有聽過

包剪dup
小飛俠
輸左比人dup

比人捉左要幫手捉果種?

小學自己級三班男仔係操場出面啲空曠場到玩

ok 喎依個

好似暫停。打乞痴，r痕，飲水

v咪休息
我仲記得有玩槍解

V係暫停無敵
可以周圍行既何
On9規矩 舉住個v 無敵周圍行

啲回憶出曬黎

玩咁耐都無人V過
但次次都會講

細個玩猜皇帝 玩到 7 8個皇帝之前果啲
成兩三班人排隊

贏到果刻揀人 超開心

牧場物語正啊

諗返起其實細個玩捉嗰陣
如果你係做捉根本唔會贏到
成班小學雞一捉佢就賴皮

咁點解叫「麻州」

以下為鳩估

程沉：石頭落水擬聲詞
磨鉸：以前有磨鉸剪磨刀呢行的
叉燒包：純粹求其配個順口詞語

係「埋舟」，船泊岸咁解~

有冇人玩過蔴芝菇
仆街好撚難玩
成日唔記得邊個係蔴邊個芝邊個菇
又唔知三隻字有乜意思

好似係 see see madam bing boom 猜

邊間教會丫巴打

蔴✋🏼芝✌🏼菇✊🏼
最鐘意玩

包剪揼
大陸: 剪刀石頭布
英文: Rock-paper-scissors
究竟呢個遊戲係點嚟
啲規則邊個發明
全世界都玩緊同一樣嘢 規則一樣
唔同打麻雀都分日本、台灣、大陸、香港

依個post好多回憶

鯊魚捉人

玩開see see sorry丙boom猜
仲有hello kitty打電話 有冇人玩過？
仲有黑白 拍手嗰個呢

小明小明小小明
上上下下左左右右前前後後
火車捐山窿

點指兵兵點著誰人做大兵 男女廁所唔入得入得唔出得出得就變骷髏骨
有d人會好狗加個字變骷髏骨頭

你地玩See see sorry丙boom猜
係「丙boom bilibala丙boom猜」
定「丙boom Charlie Charlie丙boom猜」

hello kitty打電話好熟 講多少少黎聽下

點解007第一下一定要入子彈

細個好鍾意玩007
而家唔記得左點玩

玩開Charlie
係咪區區流傳唔同

驚死自己無彈藥

我記得有個game係馬騮同鯊魚
唔記得叫咩名同點玩
印象係馬騮係公園滑梯上面，鯊魚唔可以上去

有無人玩過黑芝麻娃白芝麻娃娃
仲有咩 四人拍掌現在開始
呢個我一直都唔明點玩

另外仲有一班人拖住手有個人企中間
菊花菊花幾時開
一月唔開二月唔開三月唔開...講到開果下中間條友就要用手斬開佢地拖既手

仲記得以前好多人鍾意講荷~~~~~~~~~~~~里活有間大酒店扮冇荷過

清侵摩佢教整叉燒包囉

小學日日放學同同學上去玩

何一何二孖三孖四點到你唔憤氣get out you two

有無人玩過隻叫 零入 既game
玩法類似007但節奏快好多
我都唔明點解個陣咁快都跟到
但可惜我地無傳去下一代 我臨小學畢業見啲細既已經玩緊第2樣類似忍者既game又係圍圈咁玩